用一個人忘記一個人

我試過
其實係唔得嘅

得

空空遺忘

得呀不過仲煩

得 結果咪就系多一個煩一個

試過